[貿易協定] Trump : 我地種幾多，支那就買幾多

Under our potential deal with China, they will purchase from our Great American Farmers practically as much as our Farmers can produce.

咁支那農業咪實九死一生？

侵啲用字真係好正

our Great American Farmers

侵侵真係撚完支那一鑊又一鑊，
美國好似冇輸任何野

d廢老仲係度打哂飛機

支那將美國產話係中國產再平賣咪得囉

又嬴

痴撚線
但中興一樣冇得放生

價錢點定

你覺得贏國有得同美帝 bargain 咩?

侵有多大膽，美有多大產

My friend,president Xi

厲害了美國

In Trump WE trust

迫買

CLS!

好屈!

大陸成隻狗咁被撚
咩9新華社仲話好勆勁既協定

大陸成隻狗咁被撚
咩9新華社仲話好成功既協定

環時：美國傻逼會領養我們習近平新時代社會主義的孤兒，我們有幾多他們就領養幾多。

準備買2000億美國荔枝榴槤龍眼

即刻買哂美州d農作物再話美國產
過過手都賺成倍

中國又

習帝早排先話要全民皆農

點知中國即刻旱災

正呀21世紀鴉片

話農民不滿侵個班友呢
日日引用環球時報呀嗱

環球時報:買晒美國的農產品，等佢地食物短缺。

成本價都夠玩

終於明白點解大佬要禁 Twitter Facebook

中國人去美國買地種野

地已經爛架啦

岩岩睇仲要三份一地方已經缺水

科技務農
部拖拉機有自動駕駛 個 controller 搖控部野

美國榴槤

要不是贏國照顧美國, 美國完蛋了
贏國又贏

My friend, president Xi

70年代既友誼商店

唔怪之得想取消生育限制

咁撚癲

玩到咁癲

要生多d食返唒，如果唔係會壞

五毛又可以入來打飛機啦

點計都係支那贏

堅定流

琴日仲聽到有廢老話
阿侵今次連中國2025都唔夠膽再提啦
證明老美都好驚我地呀 貿易戰不戰而勝啦

阿侵都撚到你2024啦

贏國可以到美帝嘅農產品
又贏

屌 比侵侵贏返次得唔得

强国有美國金柯拉

又話收人黃豆關稅既
而家變做美國種乜就買乜啦

不過贏國都係會成為最後贏家